Amazon 即日起支援繁體中文

過年領紅包打算怎麼花了嗎？或許跨海買買 Amazon 是好選擇。Amazon（美國）即日起支援繁體中文，還依照消費者所在位置，自動推播可配送至台灣的商品！

以美版迷你超級任天堂 SFC 為例，原售價為 105 美金再加上 AamzonGlobal、進口費用押金為 119.26 美金，折合台幣約 3,668 元，已比 Momo 售價便宜許多、比 PChome24h便宜一些。另外在台灣 Google 官方商城還未上架的 Pixel Slate 也買得到。

除此之外，Amazon 也公佈了配送至台灣的物流價格（實際以結帳為主），以編輯試買Anova Culinary A2.2-120V-US 藍芽舒肥機為例，從肯塔基州發貨的話 AmazonGlobal的運費加報關費用為 15.48 美元。

不過要注意的是，之前國人也很愛買的 Amazon 日本尚未支援繁體中文，另外Amazon 美國也尚未支援台灣電子書販售。

Link?

Google translate only

唔通你期望全部賣家一夜學識中文
用流利中文打description咩